一人N個垃圾商場

唔好講d太蚊型 例：領匯個啲
我先 新都會廣場
明明好近地鐵站
但偏偏商場舖頭少 少野食
隔離cheap cheap葵廣都多人過佢

以前新都會番工，幾中意果到，啲鋪頭類似德福咁afford 得起，又有三間酒樓

愉景新城
裝修完得返韓狗衫鋪同d濕鳩連鎖店

一日食一間都要食兩三個星期囉無野食...

The one
好憎啲每層細但多樓層嘅商場